對住班黑警唱中國國歌都應該幾諷刺

"每個人被迫着發出最後的吼聲
起來 起來 起來
我們萬眾一心 冒着敵人的炮火前進"

開槍 即係承認自己係敵人